依一腳值幾多身價？

此刻無價

身價？唔負都已經偷笑

80m

盡顯防守能力
最少100m

假如曼狗值$0.5
麥龜值$1

咁依一腳呢？

腳就腳 身就身

本身都8000M 而家起碼1E

80m啦
守哂兩隊

呢球呀nick都射得入